［突發］警嫂要人

屌你地一個二個翻曬屋企
有無諗過警嫂感受
快啲tinder 啦仲睇

到咗警嫂屋企啦，有無人join?

3p i'm in